其實會唔會有人想做義工?

好耐無出POST
呢排都係同D巴絲玩下桌遊
其實會唔會有人想放假做下義工？生活好似有D意義咁

我 家陣放假好撚悶
身邊又冇人想一齊做義工

中學個陣成日join義工活動
宜家想做返 唔知去邊搵黎做好
有冇推介

你開個group做義工

做d咩義工先

不如開個義工group？

我想

有

你開gp我入

我都想

lm

Lm

我

想做 但唔好咁common 賣旗個d無興趣 反而想做d特別d嘅幫下minority

做緊童軍，個個星期同班細佬癲下其實都幾開心

呢幾日有D忙無留意呢度，估唔到幾多人想做義工
我可以開個谷呀
有興趣加我TG傾傾呀

有無人有興趣做動物義工 一直都想搵下 不過自己一個做又好似好on9

有興趣動物義工

不如你直接開個gp

間間都搵水魚

點解咁講？

中過招健身室